濕疹

濕疹係咪唔飲得啤酒
我唔係好嚴重個隻 手腳加埋10幾廿撻
查2日類固醇藥膏就見到平晒
想問下飲唔飲得啤酒? 只係一罐起兩罐止

有濕疹酒類就唔好掂啦 飲完會癢 飲少少都會起濕疹 ...p.s 過來人

無啦啦有濕疹係咩料
廿幾歲仔先突然有
係手掌到同小腿
勁麻煩

飲完酒有濕疹既位 或者有過好翻都變到好紅 加會少少痕 你諗你

巴打試下Renew, josh787 tg我研究下